<<Cafe De Coral 大家樂意見區>>

各位連登巴絲打大家好！
請在這裡發表你對<<大家樂>>的意見

正負評都歡迎。
當然，快樂第一！

越食越貴

前���工表示工時太長

Ok，雲長買可唔可以比折佢？

真係官方？

發覺大家樂同大快活好似一區淨係得大家樂，另一區淨係得大快活
係錯覺定特登

同問，想知會唔會真係有公司係連登做PR

狗都唔食

一定唔係

好似兩間嘢個老細係兩兄弟

旺區會有晒兩間
但都會有一啲距離唔會喺正隔離
美心就下下頂實晒

仆街，熱檸茶永遠俾一包糖

推